試過令公司蝕左幾多錢？

廠比完報價我
照markup個價比客
最後可以成個part b 漏左

之後中左標 先有人發現
因為依行玩開誠信關係
舉手投降既話人地下次連標都唔洗你投
公司同個客傾完 照要硬蝕十幾個

個陣重溫到工 之後扮曬死狗咁引咎辭職
事實係新工+左15%
我走個刻份個project先岩岩真係開始

即係蝕幾多

咪講左公司要蝕十幾個

有料

好少姐 請你返黎幾個月條數都唔止

等睇油輪潮文

等睇入錯油潮文

大公司中多兩張單就賺翻喇

ko咗某國海岸線。。。

油輪潮文講咗係假，唔好再po

中標皆因投錯標

之前係一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知我一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，果陣都有俾人炒嘅心理準備。當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。我心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係我，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋 。後尾先知原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

最後同呀客傾
個客肯開大條數先蝕十幾個
原本應該=蝕左我年半既糧

最慘冇得舉手投降

依行d期好趕 搞完一大輪先話報錯
個客下次真係唔搵你

我d小職員用左幾分鐘copy & paste ，
之後公司就有單蝕錢project要做幾個月

唔明點解柴油引擎唔食得汽油
明明汽油燃點低過柴油

定時post😂

100萬左右

我試過走入公司廁所, 係咁掹啲廁紙, 係咁掉落馬桶, 係咁沖！
攪到公司蝕左成卷廁紙

個Price schedule得一個格只需填一個價？
係嘅話為tender都出得唔係幾好

Torque 唔夠大

唔會呢行black list咩

仆街原來係你

之前聽過舊燈有人幫油輪換左大陸平價嘅閥門，出到海漏油污染左個珊瑚，船公司要賠

我每個月既月薪

我出錯同搵到工基本上係完美重疊
新工返幾年之後 black list重點會有我

中標皆因落錯標

等睇油公司賠過億嗰個潮文

我都發現原來好多人試過報錯價

果陣係咪好大壓力？點面對上司

唔係值咩錢 初初做麵包唔識睇爐 係咁焗燶一車車麵包
成日攪到冇果隻貨賣

（大公司 麵團由廠運去門市）

新工又唔會 reference check?

全公司真係知報錯個陣（連埋我自己）
我已經搵緊工
點知真係有offer

入嚟就係為咗睇呢個

個時間係完美重疊左

月經post

入嚟為咗睇呢篇

清日本人

有幾多潮文係真？

四十萬 （上司令我間接害左公司）

有單project
個pc一開波訂晒料
點知全部唔岩用
成單野一開波就蝕錢
最後爛尾

應該蝕百幾個
利申工程。

即係簽晒約先出錯？

等睇a4紙潮文

假就唔可以po?

識間黃店比"手足"跣左鑊蝕左十萬接近結業邊緣
原來個位"手足"黎見工都正正常常
出offer 個陣就request on board 要某樣野黎做野
個老闆見佢有心做又講到必須就照買
結果71落實國安法後個位"手足"嚇到連工都唔敢番
話驚黃店會被犯國安法執笠
結果個位老闆就用左十幾萬買左樣用唔到既野

知道單野出錯之後
新公司一個星期後到打來話出offer比我

之後我就引咎辭職 扮左成個月死狗

你都好撚彩
冇offer俾你會點？繼續做？

做錯少少野就BLACK LIST 搵鬼做咩

緊係啦 我負責任架

幫公司寫個webpage
係比其他公司客做外匯轉賬
入面好簡單有個位比人入數字
之後可以有個confirm格
tick完就可以submit
嗰陣唔記得加啲loading嘅動畫
咁岩有個客換幾百萬 網絡又慢
佢click完一次見無反應(其實已經load緊)
之後係咁click 換幾百萬變左換幾千萬

公司幫佢食左換返連頭個差價
不過應該蝕幾萬至十萬姐

一個ipo deal打少個0

啫係同樣volume 的柴油有多啲能量?

唔係, 點解咁問?

邊間黃店

平保28元斥3億元「撈底」增持滙豐 再超Blackrock成最大股東

平保購入滙豐的平均成本價為68.44元

成卷廁紙
蝦！蝦！蝦！自膠
諗起以前老細成日講呢個以為好好笑

因為柴油引擎唔係用spark ignition.

唔小心打到董建華隻腳

我個人工x我個工作時間 利申扮工之鬼

......................................................................................................................................................................................................

唔係話唔信你
不過假左d wo
岩岩請會信得過佢俾十幾萬出黎買果樣野？

樓主報價唔洗啲呀頭簽嫁咩

我都等緊

幾個月好小事啫

具體細節係點唔記得好清楚，唔知有冇人搵得返個post。 成件事大概係咁： 巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次HiHi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。 不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。 就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦。

同埋唔係點着就得啲timing錯哂乜都死

b2b2c 生意黎
要懲罰佢地唔係咁易
但間黃店今年都黑仔
比d 閪客拖數
追數又被閪客刑
報狗比狗撚左幾轉

工程真係郁啲就幾十個咁去
就係起唔到貨 比人claim都幾十萬一日咁計

屌那星 樓主真係好賤種

所以我個小數目來
老闆最多咪屌幾個月

十幾萬要辭職？

幾年前番新工on board Q2頭就用哂成年budget 還錢 仲幫隔離還左啲
未過probation就走左 唔知佢地果年點過
聽講隔離仲爭緊vendor 40個

因為想擴展業務
請佢番黎唔買比佢等於做唔到野
所以要請就焗買
利申：有份做決策

轉工同辭職兩樣野

500萬左右

嗰陣啱啱學報價，我計完出嚟大約2千萬，過咗2日上家打嚟話有個item計多咗500萬喎，之後改返做1500萬比佢，最後真係中咗

你比上家水撚左？

以前油站枝油槍設計問題
汽油車真係可以入柴油槍

結果就係入錯一滴，架車都要洗缸，呢筆數當然係油公司負責啦

屌你個利申
一開始重扮街外人 識間「黃店」

做到咁賤都唔知為咩

大家開開心心搵下錢過下日晨唔得既

工程既話
其實好多標都係落錯野先有得中

識有人做個行
訂3次料
一座大樓計
3次都錯

依家有哂equipment再請另外手足攪得唔得
下次最少要簽約先買
未開工就唔做都有agreement叫佢賠錢

工程？

所以好多閪客成日拎個錯價來講
話咩咩 人地幾錢做到 你睇下你個價

有一句佢地一定會講
你以為我地唔知價咩 我都做左十幾年

被炒必玩

唔係 不過類似
我個行d數冇工程咁大

你其實知唔知咩係潮文

其實有好多係蝕面，但個量夠大咁佢個 Supplier 會有 Rebate 之類

我個職位，盡曬力可以令公司蝕 d A4紙

幾好笑

出現了

五六萬
做玉石，我郁左鑽床個轉速
老細一鑽就轉爛左個毛胚
不過地獄公司黎，早走早著

試過幾次三十個。個年加得5%

依家重有冇做玉石？

究竟「引咎辭職」係咪真係對公司有用

用老細的錢做自己的實驗
成日用依個心態做野

尤其做到廢寢忘餐時用來安慰下自己

其實都係辭職姐
你要辭都冇得佢阻左啦

無

之前做工程個報價誤差少過20個就當冇事，最多咪出VO

分享下做玉石d野
唔知點解我覺得好好搵

阿B做到之餘個價仲低啲
咁咪award contract俾阿B囉
唔明仲有咩要講
呢啲客徙曬大家時間

我唔係工程呀
你地d數好撚大

你自己唔識po?要等人po?

出現喇

十幾個好少咋喎老兄
我做漏野起碼幾十個
利申 好少做漏

咁奢侈品你話唔好搵係假既
不過玉器街九成老細一早上晒岸
而家大部分都係直接買支國貨賺個轉手價

其實應該冇咩船會入汽油，唔明點解入得錯

70幾m買咗個垃圾龍，而家應該20m都唔知有冇人要

香港勞工法. 員工犯錯最多都係賠$300

扣薪有限制 歸因於僱員失職或疏忽根據《僱傭條例》第32條，列明了有關扣薪的規定，因僱員損壞或遺失屬於僱主的貨品、設備或財產，或因僱員遺失應由他負責交代的金錢，該等損壞或遺失直接歸因於員工的疏忽或失職，僱主可以在每一事件中扣除僱員工資，但不得超過該物件價值或300元，以較小款額為準。

之前去非洲做鐨石果個巴打話炸錯條礦脈 幾百個變幾十個

Usd 22k

發現舊公司有bug可以無限chok $50 coupon嗌pizza

油輪咁廢唔好再講啦
呢加最勁係武漢肺炎0號人物

d料最後點?

無第2個人做 crosscheck?

Marina上連登

加油船同船長會至少對一次，岩先入落油缸，你估岸上地勤話曬事咩。

試過同老闆去澳門賭場 本來分開玩 玩到咁上下 過去百家樂枱望下佢玩成點 佢問我一句 "莊定閑呀" 我鳩答"閑啦"

結果開"莊" 望清楚先知一鋪10萬

我即刻閃左人

想問樓主係自己發現定係人哋發現
發現果一刻係咪標晒冷汗

另外公司會唔會問責

之後睇返原來自己喺excel有個item禁多咗個0

老闆竟然當冇事發生

好撚邪惡

話說有排冇哂廁紙/facial tissue

有個爆石同事痾完屎用淨兩格廁紙，以為公司重有最後一卷廁紙就等下個用完去換啦。

點知下個去爆石嘅係老細，我見佢急步入廁所，係平時步速嘅1.5倍，黑口黑面咁，應該都係肚痾嗰啲。

然後無幾耐喺公司個細whatsapp group入面，老細就話冇哂廁紙要搵人拎入去，我叫爆石同事自己搞掂佢啦，點知先發現公司冇哂廁紙。再睇睇個group原來等陣要見個都幾大嘅客....

結果成個細group啲人係咁搵廁紙都搵唔到，公司得返lunch外賣啲超薄餐巾、一張tempo算係紙巾。

爆石同事拎野入去嘅時候我順手俾多幾張A4紙佢。
最後我地係搵唔返啲A4紙應該真係用左。

老細好快手抆好屎就半衝半跑咁離開公司、我地見到佢西褲屎忽位有地方變左少少色、但已經冇人敢出聲。

老細嗰日最後冇返到公司。應該傾得成嘅生意傾唔成，GG

On9仔

訂料 按多左個0字

原本訂1萬 訂左10萬

啲料到左返黎

用左2萬 個客話唔會再落單

啲料就咁曬左

1隻 講緊1.9usd左右

個timing 又唔同
點火方法又唔同
火咀又唔同
壓縮比又唔同

你都叫得潮文
又點會真

都有啲係真嘅
只係將佢寫得搞笑啲咁解

例如三濕一乾

就係知人哋落錯價，呢個價一定起唔到貨，咪用呢個價壓一壓你，睇你有無得平啲但又起到貨

咁潮文本身都係想搏君一笑
真假何重要

我同事訂左十幾個貨櫃的工程物料, 因為盲目訂貨所以全部物料都唔岩個 project 用, 個度用左三球, D 料賣番出去又唔值錢, 無人頂手又無得退貨, 最後全部掉撚哂, 老闆屌都個同事上天花板, 但係又無炒佢個度神奇 (唔係皇親國戚) ....

未做過大公司
成日諗大公司管數條友幫公司轉賬匯錢有時禁 轉錯點算禁多個零
炒左佢都冇仇報啦,追又300好難證明佢有心

悶啦

好明顯鳩噏

下屬無睇清楚張單 原來唔係bill俾我哋 照㩒咗FX deal 筆錢臨出街先發現煞停 cancel FX deal蝕30幾萬

朋友炒左老細架hiace

果日落完雨
佢喺迴旋處出口冼軚
諗住可以救返堂軚
點知搶軚兼LOCK左軚盤
結果炒左埋石壆

不過好彩人無事

緊係black9你啦

點會怕請唔到人呀

醉酒師咪搶口

其實呢單野好假,入錯汽油最多引擎爆震,唔會死火
汽油引擎入錯柴油先會死火

SI engine 嘅compression ration 大概係6:1, CI engine 嘅compression 係18到25:1, 柴油計入咗電油會令到ignition time 過早，輕則降低效能或死火，重則會損害引擎內部零件

老細囉
員工食得屎

無做好idempotency

LOL

咩公司黎
全公司現金流靠慳軟件成本慳出黎？

打爛古董
好似4X萬

聽過＂百富勤＂末

跌爛一部Sony A9

睇到悶

初初帳面吹到好大
但真係玩得過份有時大家都會放下水
玩死你對大家無好處

嘩 乜咁大獲

700萬
成team人一齊，除開平均一人百幾萬

放工唔記得閂窗
淋壞咗幾部機
損失咗十幾萬

已經睇唔返原版

聽聞無咗100萬

啱報錯，點中標

依個唔係原版？

老細有好多間公司 每間shares 75%以上
我幫佢控股揸數
唔記得申請保就業

以前做過一間工程公司有條on9 pm
將一大批潔具同五金有排都未裝就擺落地盤
之後俾人偷撚哂 明明公司有倉同有位擺

大災變

#709

公司某神人前幾年試過落錯左潤滑油比架運油船
架運油船之後爆左，油污KO左某國一條海岸線，公司被人罰左差不多成億港幣。
位神人成team十幾人，連佢個日本仔老細，同個日本仔老細的鬼佬老細，被人一次過炒曬。

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁：

「屌你老母塞爆」🍟

無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次鏟薯條就係老母咁大包。細薯鏟成大薯，中薯鏟到巨薯。大薯鏟到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

唔係呀,係俾人告,如果間軟件公司要求賠償可以係天價,仲有法律訴訟相關洗費,唔出奇喎。

當廢鐵賣

咁咪有機會比人打龍通食公司夾棍
扮犯錯都只係賠300 only

ching好波

潮文要係真，啫係你覺得有人可以喺個閪拎個舒拉寶娃出黎？

不誠實

以前公司經常要推/搬啲鋼琴
咁因為數量唔少，又要快
所以都多人幫手
有一次個隻琴唔知點解好好推
大力得濟
前面又剎唔停
Hi到前面隻琴
感覺唔大力，只係掂一掂
但邊邊位「粒」曬
最後三四個同事放返原位扮無事
個陣我好似係已經辭左職/差唔多辭職
唔記得隻琴邊隻型號
但粒到咁應該無得修補
大概十萬左右

勿相認

依件事又令我諗起以前一位同事

發生係無印良品
有同事訂錯左啲膠箱比個客
唔知點解要個同事自己食曬
三千幾銀

講真，度度請人都會有機會發生嫁啦佢要求完一大輪野先肯入職點都會有機會走人，呢個情況投放資源收回成本唔係應該有份做決策嘅人負責咩

我淨係記得原版有幾句: 日本仔上司同佢個鬼佬上司都炒哂 同埋ko咗成條海岸線

咁就變串謀詐騙
根據《刑事罪行條例》159A條, 除了串謀詐騙仍屬違反普通法外, 其他的串謀罪行已被法例條文取代。 串謀詐騙是控方經常選用的一項控罪因為此控罪可針對任何詐騙犯罪行為。當兩名或多過兩名人士同意進行一項犯罪活動，已經構成串謀。串謀者無需彼此認識。有時控方會建議控罪為串謀或實質罪行(substantive offence)。我們所有律師都曾在不同級別的法院為被檢串謀詐騙的人士辯護，亦能為面對要被檢控的人士提供法律意見。

偽造帳目: 《盜竊罪條例》第19條

一名人士如不誠實地意圖為個人或他人取得利益或企圖令其他人受到損失即觸犯此條例:

– 毀壞、污損、隱藏或揑改任何帳目，或為會計用途而製備的紀錄或文件，或需要作為會計用途的紀錄或文件；或

– 在提供資料作任何用途時，提出或使用任何他知道在要項上是或可能是誤導、虛假或欺騙的帳目或任何上述的紀錄或文件。

觸犯此條例的最高懲罰是監禁十年。

咁你賠返錢比公司. 佢咪當冇左件事囉.
如果你唔賠. 佢有權炒你.

你肯定個廁所冇塞到？

即係千幾?

一百粒左右.....

比個古惑標搞謝。

分開好多次沖架嘛, 點會塞?

嘩 大佬 個字都唔識？

我以為你係成卷拉晒出黎，再一次過塞晒入去，再不斷沖水

diu原來已經5年前

果時直情買百事10罐

點仆街法

應該係重油同柴油

但公司好似可以民事索償追返損失，好似係除非唔係

報錯數果team人最後仲有機會升職加薪
其他部門做替死鬼

係呀 有個俾大粒野錫住既出左事後即刻俾人調team仲有得升 其他炒晒就要其他部門頂筆數

個琴粒左唔代表用唔到，如果真係打官司都要拗個琴貴在d咩
至少減返一個音色效果相同的琴的價錢掛

無依D野.

真係 我都覺得未過百都係小事 講緊都係一個人幾個月人工姐

入去做以來大部份嘅人工
公司冇我都完全運作到
利申 因為樣靚 先俾人請

做錯野，漏左成批貨無上飛機
本身補鑊好少事，但會比人扣勤工幾千
我又唔想比佢扣，咪繼續知情不報，隱瞞
最後公司執手尾用左幾廿萬
當然到最後都唔知係我做

諗返起細個做兼職時，有次用界刀界開件貨個紙皮箱，冇注意入面冇咩保護，一界就連件貨都界花，跟住有個前輩話佢屋企有用，唔介意買左，人間有情

8k 比國內同胞走數

大數學家

計劃緊起明日大嶼

應該會蝕超過半個香港

check 唔到係你？

靜係會知累公司蝕錢 唔會探討真係蝕幾多
關我鳩事咩 最多我咪劈炮

PC上面嗰啲PM啊大佬冇睇嘅咩

就係因為我隱瞞到已經查唔到係我
本身第二日補鑊，最多cs打去同個客 say句sorry
打少少折扣比個客塞住佢個口既疏忽小事
變成比我隱瞞到公司要賠錢既事故
Btw, 至少我唔使扣勤工先

又黎

識跟據我既經驗
呢d白痴公司𥚃面
死不識錯識推托責任
反而步步高升

搵人攪返點d問題既人返而最快死既人呢類

當然同公司文化有關
老闆開明既，情況就相反
不過依家香港9成以上係仆街硬膠公司

所以足你步步高升

第一日上連登？ 要認真都知貨輪係用重油啦

先唔好話係刑事, 咁樣係故意, 唔係疏忽或失職

一乾三濕

利申公餘時間喺麵店落單

地盤有同事跌爛支鏡 好似值50萬
最後自己RESIGN走

潮文要係真，即係肥婆食用法

十幾個硬食好正常，當請個人

定你講十幾個億

跟本human error去到邊一定有，公司無成立一個制度去做maker checker，本身都有責任

即走有冇比老細屌
仲要扔埋比人跟
未計工數

有冇人講下幫公司賺咗幾多錢？

之前個fd做財務公司
本身樓按20萬
條撚樣出合約打左200萬，好彩臨尾睇睇
唔係走左數就仆街，唔知點搞

點解要報大條數？個fee唔係睇你實際underwrite 到幾多咩

系街到簽左個名支持某項立法奶共 結果令到間公司俾唔同西方國家制裁 中共又唔收貨 就來搞到間公司幾乎全個地球都做唔到生意 因為一個人嘅簽名就打爛左成間公司公球20幾萬員工的飯碗 公司講緊系MNC 規模 歐洲最大的銀行

幾千蚊姐

當時考完個CFA 定FRM CLAIM 完即走

無人double check 個價？？你公司咁求其

我個行同工程有d類似 d價好撚海鮮
所以通常都係自己跟自己單野

呢d野要錯就會錯
搵人double check 如果急都係會求其架啦
到最後就係射比最細果個食

識人係data centre搞到爆咗FM200
爆果下仲搞到好多客既server死hard disk
剩係我公司都死咗成50隻
個場仲有好多客

擺明係同謀嚟啦

兩球幾

Outsource 做左個爛尾product

追 post 發現無人講 搞錯 貨幣單位 ?
例如美國廠家價單用 $xxxx $xxxx $xxxx 咁 (而非 USD xxxx) , 但另外角落細字USD .
但香港代理報價比客又係 $xxxxx $xxxxx $xxxxx (而非 HKD xxxxx) , 應該好易出錯 ?

又或者攪錯訂貨計量單位 (unit) ?

1. Book building個日我地會朝早send個launch message出街
中段會有多幾個update話比market知本book有幾多order
呢個時候個數大d 有機會吸引多d investors

2. 有d債好搶手 報大d有機會分多d貨

Btw
我個時印錯野蝕左2舊水比老闆話
都已經唔開心左1日
做錯野個感覺係好難頂
好彩你係準備走

照計FM200 係唔會損壞到server rack
人地既功能就係咁用

係
但最後發現爆個下話震得太勁
搞到全部高轉數hard disk死哂
低轉數金全部無事

i

多左無事嘅，中左有賺，少咗就

年半糧賺10幾個?
咁低人工搵狗做

睇多次啦

樓主做到咩位
無呀頭再返check? 定你已經係呀頭

有無睇清楚樓豬其實係轉工?

樓主係話佢重溫到工。好難明佢講咩

成個post十幾頁 好似得你一個問

追撚到咩 無人拎指槍逼個老細蝕住做架嘛 中左標可以唔做

你仲覺得自己啱?

你既理解能力都好有問題

當你蝕廿個，除番12都係1萬幾人工，呢個年頭點生存?

屌 咩當呀
我都冇講過原本要蝕幾多

蝕我年半人工 話比大家知公司大約損失幾多

僱傭條例告你唔到咪用洗黑錢告你囉

咩project

同你一樣幫手落標，個客講到明要用A 呢個牌子嘅product。咁啱A 呢個牌子同我哋一個對手好熟，所以老細叫我哋問A quote 價嗰陣千祈唔可以講係做𡁵呢個project。

是但用咗第二個project 嚟問A quote 價，成件事好順利，最後中埋隻標。

後尾訂貨，A 公司個engine 問：「你哋啲嘢邊度用㗎？我要睇返spec 揀返啱畀你，有無棟嘢嘅則圖？」我二話不說send 咗出去，然後就畀A 公司發現咗... A 公司直接打電話畀老細講唔會再賣呢隻product 畀我哋，最後我即刻辭職轉工

工字鐵黎？

講唔講得買咗啲乜

講左就知邊行甚至邊間公司
印象中佢個行得佢一間黃店

Software 定 Hardware 定乜嚟

賭得預咗輸啦

320萬
sales仔

肯賠嘅話
每隻軟件幾千啫銀啫

合理
返工都係為錢啫
唔通為咗責任擺低舊錢咩

以前聽講過塑膠公司Rubbermaid, 佢地香港有個office在某個大型商場連商廈, 有一日佢地發現該物業的清潔公司用的垃圾車仔係老翻佢地的產品, 咁間清潔公司梗係即刻幫襯人買返正版

樓主害人不淺

我最期待既畫面出現了

testing 錯左， 幾萬張statement 出錯左

美國Office 條team搞個campaign 諗住半賣半送 ，送50萬到，turn out中左伏送左3百幾萬出去。高層呆左

拖飛機stabilizer 撞wing tip
公司賠咗千幾個
唔係我

我無資格令公司蝕錢嘅低下層！

識玩

我都跌過 冇事照做

幾時嫁

真唔真。

嘩 點賠

大把人生存緊

以前返過兼職雪糕店 經理講左夜晚唔駛熄冷氣 如果唔係室溫會太高啲雪櫃會打柴 有日起身見到grp msg 問邊個壽頭收工熄左冷氣 全部雪櫃跳曬掣 所有雪糕溶曬

每桶好似值幾千蚊 溶左幾十桶

理論上中左標唔做係違約
客人出標係invitation to offer
承辦商落標係offer
客人出信通知中標係acceptance to offer

長知識
多謝分享

炒人咁大獲？比人炒會唔會惡架

其實如果一個人嘅錯誤可以搞到公司蝕大錢嘅話間公司都係垃圾 起碼都4 eyes

請列舉係真嘅潮文

月經引潮文post

理論上得
但佢個行請人唔係咁易
亦都係點解會咁博既原因之一

王冬勝上連登

領教🙇🏻‍♂️